Bonjour

un petit projet:
A- Calcul de distance:

programme: birdmap 

Ce programme a besoin de la db : 
birdmap.db
contenante villes de France et de Belgique voisine 
(ou de Belgique et de France voisine)

Suisees voisins: je suis preneur de données pour les villes Helvètes

B- Pour fonctionner sous windows:

Installation d'ActivePython

C- il subsiste un problème d'affichage

D- Durée ok


E- webbirdmap utilise geopy: Toutes les villes peuvent être accéder
1-geopy doit être installé (pip install geopy)
2- une connection internet est neccessaire